真係有得揀,煩惱緊揀邊個

網識左2個女仔,簡單就叫A同B
A 識左3個月
樣貌:7/10
身材8/10
佢由一開始講野好直接好MEAN, 脾氣麻麻,到我話過佢,佢都有改善
大家好似麻麻地好傾,會日日傾,但內容都係果D啦,而且傾計佢不時都誤會我意思,少少野都要解。
同埋佢話佢唔係不友善,但有時傾完甚至出完街後,感覺都唔係咁好。
但識耐左,會關心對方,唔搵對方時又會問做咩唔搵啊,去左邊啊。
佢又嫌我唔夠關心佢,追佢唔細心,但又話可以一齊左,有咩問題再一齊改。

B識左半個月
樣貌:6.5/10
身材:6.5/10
大家好投契,相處愉快,有D共同興趣比較冷門,但都咁岩大家都鍾意。
會日日傾計,傾得幾愉快,佢都有好多話題主動去講。
大家會明大家講咩,唔洗多解釋,慳氣慳力,覺得有人明白我。

總結黎講
A係相處,傾談上唔係好夾,但樣OK身材好,而且話有意一齊拍拖試下先再改。
B相處傾談興趣上都非常投契,係樣貌身材上比A差少少。

揀A
揀B
想我再講多D先

同時追2個唔累咩

少少,但都係傾下計,得閒出下街。
但如果有得揀定,都唔想再追來追去

why not both

B啦，樣同身材係對一世，無錯，但你保證佢以後都keep到咁唧樣？呢個世界上無咁多周慧敏！
其次係性格呢家野好難改變，幾乎不可能改，只有接受。我寧願你揀個一齊相處舒服，無乜壓力唧，輕鬆唧，又醒小小，唔洗成日解釋咁多。男人最怕麻煩，乜都要人解釋死得啦，煩都煩死。

中出即飛A
長期發展B
完

b啦

A啦

B比我ok?

我直覺你比B高分左

25歲樓下A
26歲樓上B

B

我唔做D咁衰的野

點解比高分左? 因為你覺得B實際低分D所以我先難揀?

多謝大家意見,我諗我都係鍾意B多啲

Sor9 唔小心負皮咗

good choice